其實打仗最大受害者都係呢幾類人

代入香港

廢老，藍絲，港嬸，港媽，港女(做軍妓)